朋友唔見左隻狗 大埔區朋友幫幫手

希望大埔區朋友幫幫手 貼下街招搵下隻狗
聽講隻狗暴力傾向好嚴重 小心啲俾佢咬親

有冇大埔巴絲可以幫手搵下

小心有狂犬病

咁撚樣衰既狗你朋友都養

隻狗被人撕左

建議可以將尋犬啟示貼去大中條天橋同火車站隧道 嗰到人流多 可以俾更多人知道 大埔人一齊心起上黎嘅力量唔係講笑
祝失主早日搵到狗狗

做乜咁唔小心，危害香港市民

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

屌 錯post 警察唔好拉我 作為愛犬人士見到有狗狗走失就會好緊張

全民搵狗行動

係我唔啱
尋晚打邊爐
食咗好多撕紙狗

應該係 (雄性)

呢隻狗應該有瘋狗症, 唔好比佢亂咬人.

推

建議樓主寫埋已絕育

應該寫鍾俊邦（雄性）